曼聯 vs 曼城 3

Lkk死撚咗佢啦

依家先識禁制

驚波唔好踢職業啦

終於頂到

拿 馬達醒醒定定傳球靚波

隻球證又係盲撚咗

餵到門前都入唔到